大阪京都七日行程求指點

28/6 – 4/7 京阪七日遊

行程︰
Day 1 THU 凌晨2點落機 > Rapi:t 難波 > 去酒店擺低行李 > 心齋橋、道頓堀食下野行下 > 早啲返酒店休息
Day 2 FRI 環球影城 (其實主要想玩哈利波特同Minions，女友去過新加玻果個，買邊隻快證較好?依家好似無左Express 3?)
Day 3 SAT 奈良撚鹿 (唔知玩唔玩到一日，請問下半日有咩推介?)
Day 4 SUN 京都 > 嵐山 > 著和服 > 竹園 > 小火車 > 天龍寺
Day 5 MON 伏見稻荷 > 清水寺一帶
Day 6 TUE 黑門市場 > 大阪shopping
Day 7 WED 買手信 > Rinku Outlet > 走

因為買package，六晚酒店加機票每人$3,500 only
所以六晚都住大阪心齋橋 (其實想住下京都，不過窮撚無計)
請問下咁既行程安排如何?

星期五去USJ會唔會好多人? 定係轉係Day 5先去會好啲?

京都行程唔太知預時間點，朋友建議過係清水寺果日著和服
但我想朝早行伏見稻荷，下晝去清水寺果邊
如果呢日著和服唔知點安排時間，加上著和服怕行伏見會辛苦

另外，交通方面睇到好多唔同既pass，花多眼亂
不過其實我每日都唔係去好多景點，係咪唔駛買pass都得?

嵐山果日你小火車係搭來回？
天龍寺就係竹林附近
你行埋先搭小火車（單程）
去終點站 終點站行5/6分鐘會
到馬堀站（JR線）
可以直接搭返京都站

和服係嵐山著會少左和風建築做背景
而且嵐山比較多路行
著和服可能唔方便
但相比伏見/清水寺條路會闊d
易影相少少

奈良可以加宇治

但要去左宇治先

Rapi:t 難波好似5 6點先有第一班車？
環球影城洗唔洗買pass可以睇呢個網
個人覺得都幾準 睇番HISTORY無話星期五會多人 前一個月可以參考下個網先決定買唔買個pass

我上星期去左 又係第一次去 覺得哈利個邊有少少失望 因為唔算大 同埋無咩野睇 入去兩邊都係商店 D野又唔係靚同埋貴

Day 3 奈良一定玩唔到一日 我諗最盡最盡真係半日 睇下會唔會行埋宇治

Day 5 又係多數玩唔到一日 除非你好遲起身先去 或者行得好慢 或者 伏見稻荷 行到上山頂
不過個人覺得 伏見稻荷 真係有D伏 上次去好多人 根本影唔到相 而清水寺雖然整緊 但都可以影下影 唔錯既 上次去1個鐘就走左 我無join俾錢入去個part

pass可以買關西周遊

agger

伏見/清水寺一定易行D
建議個日著會好D

我未詳細睇嵐山果日應該點plan條路線
淨係知有呢啲野做
感謝幾位巴打指教 咁如果呢日唔著和服
夠唔夠時間去埋金閣寺? 見啲人好似會去埋
不過唔想太趕 好似跑景點咁

如果係清水寺果日先著和服
應該點安排?
朝早行伏見 > 之後著和服 > 然後慢慢行清水寺咁樣?
我怕唔夠時間 要預返係心齋橋酒店坐車去京都
又要預著和服既時間

你day 4 5 預幾點出酒店門口

落機會係機場啲休息室等第一班車先走
前一個月先買會唔會買晒啲pass 最驚呢樣

關西周遊係咪買三日會岩我? 奈良果日去埋宇治的話

我預最早8點半至9點起身
不過怕女友起唔到身 仲要等佢化妝
11點去唔去到京都 我預係心齋橋出發到京都站45 mins - 1 hr?
然後京都去嵐山 / 伏見 around 30 mins?

黑門市場
比人劏到一頸血

黑門市場可以唔洗去，搵笨

係咩 咁仲有邊個市場可以去
仲諗住去食神戶牛 海膽 同拖羅添

去姬路
回程神户牛

搭單問
二条城去唔去得過

有諗過 但唔知點塞
好似好遠咁 睇過神戶好似無乜野做

你預到最鬆就由心齊去嵐山 － 1hr45min

計你慢慢食埋早餐10點幾出去 12點前一定到京都個邊
咁我諗你嵐山個行程應該差唔多
傍晚咁上下番大阪市區

心齊去伏見－ 1hr15min
呢日就可能太鬆動 除非真係行埋上山

如果真係好中意睇城 姬路真係唔錯 去完可以唔洗去其他城
神戶除左食牛真係無咩好做 加上唔一定神戶先食到

食呢D唔洗去黑門食啦 大把餐廳揀

pass唔洗煩就直接關西3日吧 唔洗計來計去

名城睇下LO

謝巴打指點
咁我去嵐山果日唔著和服
淨係行嵐山 竹園 天龍寺 最後坐小火車然後走
第二日 去伏見稻荷 著和服 清水寺一帶

咁係咪好啲?

明白
我地對城堡無特別大興趣 因為分別係日本唔同地方睇過
所以skip左近神戶果邊啲景點

好 就咁決定
感謝巴打

係啊 清水寺一路上都有好多和服店 不過我驚你第二日D景點好快玩完 你睇下會唔會係祇園影下相 不過其實都係一條街 唔係好長 唔好預有咩睇 不過傍晚去著和服影下相都ok既

係咪咩花見小路果頭
應該都會行下 反正清水寺裝修緊 都無乜野行

係啊 不過個邊都唔好預有咩行

著得和服都係預影相
所以我到時負責做佈景版同清食剩既野食夠

day 3奈良返黎去大坂城
日日usj都係好多人
反而可以逆諗法, 揀落雨天去, 人少排隊快好多, 唔使fastpass都玩得哂所有野。排隊係室內, 有蓋
天黑果3個鐘唔食飯再狂玩

見你好似行程集中京都多D, 梅田/難波無興趣? 神戶我都有去, 食完牛去埋姬路, 大阪出發來回你都預三粒鐘(好似係)
我果時懶計, 關西thru pass搞掂晒

落雨太麻煩 唔鐘意落雨去玩
大阪城有時間剩會去埋 謝巴打

其實想住京都多啲 可惜買package綁死左
難波會去啊 第一日同尾二果日會行街
梅田感覺似貴野多 所以可能會skip
神戶好似無乜野玩 特別坐咁耐車好似好唔抵
仲要大阪都食到神戶牛

點解係先宇治後奈良

因為去姬路會經過神戶，所以會咁做，如果呢兩度唔去咪skip咗佢
奈良如果係男仔真係半日都唔駛... 我去日本橋好過

巴打你買咩package 咁平？

因為宇治遠過奈良？

神戶好似無乜野岩我地做 所以唔特登過去
我同女友去 所以我估係奈良都用半日掛 唔知啲鹿撚佢幾耐

達哥網 坐Jetstar 不過時間未算最靚 凌晨2點到步
間酒店仲要係今個月先開 應該唔錯

唔洗咁早買 我上次去都係係機場買咗3日關西周遊卡同ic card 同埋最好就day3-5用 其他就用ic card

邊間酒店 我1月頭去 D酒店勁貴 焗住要細細間個D

我覺得見有平就入手 反正要用 唔知點解有時關西周遊會下左架

提早買pass係講緊環球影城快證姐 聽人講過會賣晒
關西周遊pass個價唔係fix死?會轉價?

我住Hotel WBF Shinsaibashi
本身諗緊住APA 見呢間有平
同埋周圍都好似有WBF呢個品牌既酒店
所以試下 睇相間房都係好細
不過反正都係沖涼訓教 我地無所謂

個價係會fix死 但唔知點解有時會落左架 買唔到

咁睇埋USJ買咩pass果陣買埋先

個人覺得usj fast pass唔係必需
我平日去勁少人 唔洗排隊咁濟

6月尾7月頭其實都多人去 同埋樓主想去最多人個兩個園區我覺得必要買 我上次遲買得返包哈利波特嗰個fast pass 之後去到minions冇fast pass要排兩個幾鐘先玩到

排兩個鐘咁誇張
咁我應該買邊個最岩
最主要玩到哈利波特同minions先夠
其他果啲好似玩法差唔多

應該買express pass 4標準
同埋要睇時間去

你第一日兩點落機 第二日就去USJ好似好攰 建議去咗奈良先 可以訓耐啲又唔會太多路行

裝修緊

奈良撚一粒鐘完

我買wide area pass.

落機第二日去城崎溫泉之後落京都再返大阪同去姬路

同意 奈良可以hea行一日 凌晨機之後去usj會好chur

撚鹿撚唔到好耐 撚完可以去下春日大社 若草山 東大寺呢啲地方

奈良除左撚鹿
可以去埋東大寺同春日大社
當你10點到奈良,可以玩到3,4點

我早星期一去
落雨 好撚凍 影相唔方便
但真係唔洗點排隊 大部份排5分鐘就玩得
最耐都係排FF,大約20分鐘

小弟今日去完金閣寺 落雪勁正

巴打我又係 雪多D就好了
有冇去埋晴明?

收到
咁我USJ果日改係去完京都後一日先去

謝建議
上網睇下呢啲地方同宇治有咩景點比較下先

睇時間係指星期幾去?

朋友上星期返黎
話期待落雪靚景
結果無落到 佢話好普通

11月去完 usj最好買pass如果唔係排撚到傻

其他例牌野行下影下相

反而野食要簡啱如果唔係又貴又唔飽

京都值得留耐d

黑門係貴。但如果從未去過又唔怕去下既。去過就唔會再去囉

唔係啊 係當你買完張fast pass之後會有個時間俾你 個時間係你可以用fast pass入去玩哈利波特或者minions嘅時間 過咗個時間有機會唔俾你用

我冇慢慢睇哂所有comment不過有幾點可以講下
第一usj買唔買同買咩express pass
我去左3次usj，表示唔撚買真係玩唔到。啲人話搏雨天，但係反而好多熱門既都係室外（例如翼龍/倒轉過山車），同埋harry potter，郁下排成4個鐘，買左express都要排更何況唔買。但係usj仆街在你想玩既野一張express一定玩唔哂，硬係分開左兩張，如果巴打冇咁多預算唯有揀最想玩既買。

另外去宇治 梗係食港女最愛中村藤吉。表示本店真係幾好食。但係要食既話一係一朝早10點零就去到，一係就晏晝4點零5點。其他時間都幾多人又要等位。仲有可以去埋平等院，都幾靚。

京都呢啲景點都係咁上下。
重點係你搭乜野去京都。如果你搭jr既話你出發點就會係京都jr，但係如果由大阪係搭阪急去京都既話你成條路線又唔同哂⋯
如果你遊京都最好買巴士pass，因為京都啲地鐵同埋京阪鐵永遠都唔能夠去到你想去既地方（一係就要行好撚遠），阪急會就腳啲，不過啲路線又怪怪地。伏見稻荷區可以搭阪急/jr。如果去234條/鴨川旁，搭阪急就會正啲。btw推介夜晚既鴨川伴，同埋三條附近啲食肆都幾正幾多。

大阪....同mk差唔多，都係買買買。

希望幫到你

其實你六晚住大阪又要去京都奈良
係咪即係即日來回

明白 唔該巴打

謝謝巴打詳細既資訊
應該會搭阪急

係啊 買左package無計
我都想住下京都

我之前都係貪平咁買好後悔 一個禮拜都住係大阪但係去曬京都神戶奈良 每次來回都差唔多3個鐘會好辛苦

買左就算 反正都無得退
唯有安慰自己買得夠平

純粹係因為果到既鋪頭早收
你唔早去 未必食到中村藤吉

如果未去過 咪去行下囉， 唔好亂洗錢， 海膽個d求其開一隻就算喇， 其他野， 唔好見個個去食， 你又走去食 其實好多野好貴